Watchdog 呢個字係咪neutral?

如題